大公記者都唔可以唔理！

即使係大公記者又點？
千奇唔好覺得好笑好抵死
岩岩好明顯係比差佬推跟住捉左佢
咁都好笑既話仲過唔過得去？
要做既野係追問呢件事而唔好再比記者一步一步被打壓落去

推

Push

大公報記者：我保護同行 我冇錯

放番啦仲推

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

岩！佢都係為左保護同行先上前

push

TBB救唔救

唔好理佢立場 佢搵得第一個先會開左先例 班狗就會拉更多記者 所以一定要理

我覺得佢會計入「被捕人數」到谷大個數之後低調放返出嚟

因為佢係大公就唔理
我地同d 死廢中無分別
佢保護同行架！

拉得第一個就會開左先例

任何記者如果係現場係比差佬無理拘押都要理

郁大公 者係郁中聯辦
召喚老解教狗！！

佢係做好心
一定要救

大聲叫「大公報記者，低調放人」

我地同黑警之別
係有良知
大公記者都要救

2215 apple live 深水埗警署放返個大公報記者出來了

放低個人情緒 諗吓每個行動同表態合唔合理

他朝一樣可以咁對蘋果立場

即刻放喇 如果唔係大公報邊會咁快放

推！要救人啊！

個後腦傷曬都要話自己無事
抵死

佢出返嚟話係一場誤會，狗無落charge

不要對人不對事！

diu 狗改不了吃屎
出到來係咁幫黑警洗白

要spin大佢！！！！！

文宣好機會
就算係紅底，但我地都會為其守護採訪安全自由

人道立場要啊

咪撚推垃圾post 放撚咗喇

佢係黃絲嚟！
大家要支持呢啲係紅底仍有良心嘅人！

大公報，明白哂

無啦啦一出嚟就好冷靜咩都無發生過咁我屌

呢個可以商榷。

我地尊重及守護新聞自由
次次見到啲驚用燈係咁照記者就好嬲

班狗撚理得你大公 蘋果 TBB
頭先嗰位都只係護住個受傷攝記炸
啲狗就已經想打

大公報記者都係記者
唔可以見死不救

大公報有金身就要負起保護其他行家既天職呀！

抓住手好牌都唔撚用大公難為其他記者仲幫你屌柒黑警

放左啦

我地更加要幫佢手 比對家知道我地既差距

唔理既意思係差佬唔會告自己人. 唔需要替佢地擔心.

曲線講緊差佬不公正.

為國捐軀

依家大部分前線記者好多都自己友黎，即使佢地會有framing，但好多都係高層指示
香港加油

痴撚線....個行家比人用催淚彈射中....爆左眼罩..傷左。
然後大公報記者去幫佢做急救....比差佬推加壓住打佢...再話佢襲警...痴鳩撚線...真係軍政府無皇法...拉你唔洗講證據..好明顯救緊人都可以話人襲警ON撚鳩

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官感到害怕

大公記者反而最有心守護同行 無言了

支持

無錯 推

戰地記者係需要保護。

你講乜
係全部行家衝過去

梗係救 錯係錯在坐冷氣房嗰d 個記者無辜架

如果唔係大公都唔知會點
但唔代表大公就唔洗理

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實

放返人啦

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

連登有愛 push

岩

五大訴求 缺一不可

你要記住
今日捉得一個記者
代表住以後所有記者都會被捉

到時候就唔會再有人代表我地發聲

尊重記者，勿阻採訪
立場雖異，切忌武力
犬咬傳媒，人畜有別
監察四權，齊來守護

好認同

係 到時做咩都冇記者影到

因為有免死金牌架,傻尻

放咗啦，出來話一場誤會

文宣要拎高地
話警犬連大公報記者都搞

捉記者就有問題。咁同大陸巾咩分別。
推

推 拉記者完全唔合理

比人點相話打過天崎

啱！人命黎

We connect!!

we connect呀
咩記者出事都要救
tvb都要
民心啊

呢個係咪之前跌證件
話扮澳門記者個個

感化埋大公報

就算放返都要正視
可能今次係大公先冇事 下次個記者係立場真係唔知會點

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園